Facebook班三國人物絕對同葉政淳無關

葉仔只係基於正直既心先會仗義執言

陳亦輝都俾狗咬